[第一次召集][1001]全方位多角度零死角幻彩射春袋

召集白兵
果日朝早準時0700出發多區多點集合食早餐0730達陣standby0750開始熱身光加熱，8點準時在那激光中穿梭，用千枝laser將佢來鎖

望到超人變身器地點:
九龍沿岸 tst-hh-tkw-kt-klb-kt-yt
tko、np、港澳碼頭、中環海濱呢啲應該都在視野內呢啲

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

要帶勁裝

入黎睇睇